其實玩美股但買支那公司股票係咩玩法

rlx真係笑死

前排仲有個eh

再之前bitcoin有btbt

futu會否成為下一隻

Futu都跌咗一半啦

tesla ark都跌差唔多一半喇

D人買股票講錢唔講政治

利申
從來唔買支概股

買支那股真係比佢搞一搞都唔知仲翻唔翻到家鄉

我求其買一隻正正常常既大公司
aapl amd tesla或者舊經濟又好

三五七年點都會有回報
但仲有班人以為自己股神

唔講政治 次次都做假數都夠膽買

陸續有來，突然間話起訴某支那公司，跟住全部閪冧

nio

真係比hedge fund求其一個報告落去都翻唔到身

升幾陪嗰陣你死撚左去邊

而家喺到馬後炮垃撚圾

有無可持續return？
持續到10年？
我去澳門買大細仲快

以btbt對比
riot同mara

真係得淡笑

理解唔到

傻仔玩法

認真唔明你點諗。
我就算20蚊買富途 依家都有5倍profit啦。
rlx呢種冇得解
就拎bitcoins股比較
can都多過riot啦。
中概股本身就係升得快跌得快。
參考下上證歷史你就明

支那萬歲
共產黨萬歲

你咪又係抽新股 買ark

連登最多人用支牛同佢地講呢啲

ARK FUND 系列到今日為止總共買左
腾讯
拼多多
百度
京东
阿里巴巴
美团
众安
移卡
贝壳找房
虎牙直播
合計投資46億美金

當時既價,E家跌到碌柒

futu 升返速度快過其他